其實點樣定邊邊陰

認真，意思係額頭頭髮放邊邊

放枱面

跟你個轉既方向

唔同梳法都自拍張睇吓
覺得邊邊順眼啲咪分嗰邊囉